[整理海量圖]微博熱話 乐伽公寓护旗手：在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青... 嗯? 我房子呢?

本來依件事唔關我地事既 但因為以下依位"護旗手"實在太柒 所以忍唔住整理一下成件事

《中國房產》樂伽公寓突倒閉十萬租盤受影響，過萬租客恐無家可歸

樂伽公寓確認停止經營:沒有經營收入 無法還客戶欠款

簡單黎講，樂伽公寓就係屋主同租客既中間人，樂伽公寓一次性收左租客一年既租金，依家拍拍籮柚就話自己無錢申請破產走左去，咁筆錢到底去左邊呢?
成件事一時三刻當然無咁快解決到啦，但屋主依家又收唔到租金，你仲想住係度？咁緊係趕你走啦，所以其中既護旗手就成為無家可歸既一群喇
d租客當然唔憤氣啦，話依件事完全係詐騙呃錢，同埋受害者太多，要政府介入，仲話要上訪咁話
估唔到回力鏢咁快就打返黎，即刻有一大班"愛國人士"出黎聲討，同時有d清醒既人亦出黎恥笑下佢地

有租客被房東強拆趕走

網上評論

針唔拮到肉唔知痛

有份留言鬧過共產黨嗰啲人 會唔會第二日就冇咗

共享榮耀啦

給護旗手一個震撼教育

心都涼曬

仲有好多評論我就唔up上黎喇 有興趣可以上微博睇下

If we burn,u burn with us

護旗手

我是護旗手

有無邊位護旗手出黎發表下呀

多謝巴打
勁治癒
治癒到想正皮佢地然後先醒起係圖黎

喜聞樂見

絕對唔會幫佢地 仲會踩多兩腳

ps如果想睇既話要快喇 微博每一分每一秒都刪緊有關既評論 我整理緊果時有d上一秒cap完圖下一秒就比人刪左

為自己維權都俾人話外國勢力？on9

Instant karma 報應得太撚快

題外話 唔明點解要一次過比一年租 萬一間屋有問題 業主唔肯整咪仆街

神助攻

好撚正 內地都有正常人 不過被禁聲

果d 邊撚係正常
根本個個都係自私鬼
針唔拮到肉唔知痛

你护旗旗护你？

香港今次輸左就會變成咁

你班支狗咪撚出去維權 一出即係獨立份子暴徙外國勢力 支持公安狠狠地打依班廢青

這是不夠的，我要見到護旗手上訪被公安打，再被告尋釁滋事，然後公開喊住認罪，大叫共產黨是最偉大的

好撚爽
笑到唔停口

一路睇一路笑

係時候connect 下

好爽

想睇
一把把車落班藍屍廢老身上

冇眼睇

拎黎做文宣
睇下廢老點駁

中國啲後生仔畀人洗晒腦!中國日日歌舞昇平 GDP GOGOGO 上咩訪啫

屋都無，示威都唔敢

笑撚死

我有一秒都撳咗落張圖個讚好制到

留名慢慢睇先
好治癒

另一邊廂 笑撚死

笑完就算啦，你都唔想咁係咪

抵撚死
怪就怪自己係支那豬啦

你還有黨啊

明日香港

好人好者點會比人呃?
唔好搞亂中國
你冇做錯事 警察一定幫你

大陸手足be water ah

光復香港 時代革命

咪俾錢中介
租屋都要有中介,即係租上租?
大陸真係痴孖筋

好精彩 好心涼

大陸都好多清醒撚

添煩添亂護旗廢青

可唔可以up多d上來 好好笑。冇weibo acc

有冇巴打有微博ac叫佢地遊行

呢個幾月笑得最開心既一日

你還有旗啊

Push

屌黑警打大力好撚多啦

希望14e護旗手每人捐出一蚊幫幫受害人
唔係佢地真係要卷住蟈旗瞓街

Up上黎啦 冇acc

好正，仲會勸人唔好幫國家添煩添亂

公然挑戰國家主權與尊嚴，正告美國有關政客，立即停止縱容暴力違法犯罪，立即停止粗暴干涉中國事務，任何外國干預勢力必將玩火自焚、自食其果。

攬住5星旗訓教算啦班垃圾

lm

假膠？

我是護房手

天佑香港 天滅中共
呢個世界真係有報應
中共壞事做盡 總有一日會支爆

實係
大大力打一把落奶共狗度

睇到好心涼

求up多啲留言上黎

企撚開啦香港使要你地支那安定

點解佢哋成日都咁柒

仲要喺

依頭護旗 果頭收皮

佢哋一定喺想分化我哋，等我哋浪費哂啲時間去恥笑佢哋

熱門都上唔到

大快人心！

#weconnect

似係未受害既真心膠

屈佢地借喱件事蘇獨啦 等咩

嚴厲譴責呢間公司
Ok la 唔好嬲 國家做左野

抵喇

微博可以咁話政府

大陸人係講反話方面可以講登峰造極，有趣又可悲，連正正常常講句説話都唔可以

你樓下d地產舖冇租盤架咩
制度冇問題 問題係中國人信唔過

唔好推啦
大陸d野唔關香港人事
集中精力 五大訴求 缺一不可

笑死唔撚係好愛國既咩？國家收你樓姐，忍下啦護旗手

可以做文宣
有實例

403 Forbidden

柒撚到

佢地真係好撚蠢

抵死

呢到都有

微博係有好多人寸呢班人
係玩緊曲線寸佢地
其實都係用番佢地之前講既野駁佢地
Eg: 沒有國哪有家；不要給國家再添煩添亂
我笑到仆街

入黎幫手推

好心涼

笑到仆街

我地香港廢青涼緊冷氣
得閒去抗爭下
你地大把廢青 訓街
去抗爭都比人打到仆街咁

強烈恥笑 報應話黎就黎

我唔係左膠，我只係想贏
大家恥笑完之後，希望可以輸出，話返比班中国人知，香港人出黎就係因為面對同佢地一樣既情況 (唔使詳述內容)
政府依家拖字訣，再落去對我地無好處，要突破局勢我地就要升級，真真正正同佢攬炒同佢知佢再唔搞掂，唔單止無左台灣，成塊大陸都無撚埋

重申，我唔係要幫班蝗，我只係希望火燒對家後門，等佢仆街死，上面一亂我地慳力好多

屋都無撚埋 真係要包住支旗瞓天橋底

Karma is a bitch

iPhone客戶端

緊係上唔到啦，冇被人刪都算好彩

得罪講句 近排最令人開嘅post

沒了房子不要緊
你還有國旗裹著睡呢

好撚治癒

有巴打已經做緊野，有開post討論
希望大家可以一齊加入，輸出比中国人，先令中共真正頭痛

對外文宣可以煲大呢單野

「如何禮貌地拒絕換座位」都重要過佢地

輸出到革命未呀

報應話黎就黎

點都好啦
睇到越多呢d comment我越心涼

不如我地用呢個方法玩落去
正式逆統戰

告尋釁滋事咁輕?
唔好忘記毒奶粉同四川大地震告左咩
告顛覆國家政權再坐十碌廿碌就差唔多

笑撚到仆街等睇共狗逼佢食屎之後佢再上網話屎好味 食完屎充滿力量反美帝

屈機

唉做個明白人真係辛苦

完美演繹 你愛國家，國家愛你嗎？

叫祖國比返間屋你啦

u turn 笑撚死

護旗手喎

推

至少你還有蘋果手機啊

好撚心涼

呢個真係曲啦掛
睇唔明佢哋真膠定假膠

X平方Y平方
分唔到直線定曲線

被人卖还帮别人数钱。 笑撚死

房租必須是一次性交一年的

支持出武警鎮壓

見到有人留
粉蛆死全家
大笑了

理論上係應該拉埋佢地一齊反共，輸出革命

笑撚死曲撚到班粉蛆一棟都冇

熱烈地彈琴熱烈地唱

似係真心膠

一堆愚民

有時報應嘅嘢真係黎得好鬼快架
終極恥笑

恥笑廢青笑到冇埋間屋

还有党啊

抵啦

慢慢護旗啦ON9仔

超正 最撚鍾意睇呢啲

根據一直行之有效既制度處理

笑撚死

只要你反政府 你就係外國勢力

護到旗護唔到屋企

至少仲有西瓜

笑撚死人咩

一句講曬，大陸呀嘛

笑死 中國人

呢單野一定要有幾大煲幾大
要比全香港人知道
得閒仲可以上微博做個’愛國份子‘

睇人仆街最開心

射到成地都係

時辰到

最後一句曲線抽擊

呢D時候大陸人就要學下香港人啦
剩係識拎部機出黎上微博
有撚用咩

有冇可能借呢件事輸出革命？

除咗抵死 冇野需要講

文宣

唔好理佢地啦

沒有家, 還有旗

好慘慘豬

今朝君體也相同

強力恥笑

天氣好熱 但唔知點解個心好涼

好多人仲要話係住左兩三個月就發生左依件事

奶
大力啲奶

再奶就冇屋住

奉公守法？是愛國就找個天橋，不要添亂

真係睇到好舒暢

有國才有家 少少野都忍唔到不知感恩

推阿推阿太撚好笑

上面都有啲清醒既人
都係件好事

Btw 認同輸出革命，上面一亂我地就慳力好多

原來依家玩到咁大

今日支那，明日香港

幾時可以10幾您人一齊比針吉

開心仔
笑到gap gap聲

上乜撚訪呀，唔好搞亂祖國啦仆街
咁撚愛國依家俾機會你地表現啦，求仁得仁囉，邊個仲上訪正契弟

依家微博熱門仲係d咩反香港示威打晒飛機維穩,一係就娛樂野

扺撚死

幾萬蚊好少事，過兩日就睇唔到了

樓主cap多d啦 冇ac啊

你太天真了, 無睇大J個POST?
華東水災成班大中華膠捐撚左幾多錢
到依家有錢咪又係即刻反面

咁都仲未醒覺，要重生等下輩子吧

哈哈哈😄

Karma’s a bitch

有片開始打壓中。

明眼睇就知係回血劍
係咪傻撚咗

護旗手咁巴閉 點會驚啊 國家會照顧佢地架嘛

希望國家能武裝鎮壓小粉紅們
最好出動坦克直接炮轟

D級公民

我是護舒寶

唔少咖，但通常被刪除曬
睇佢地曲線真係笑撚死

政府權力冇制衡，冇民主的結果

就算支國政府點仆街 都有人護航

點解咁多comment都唔係幫佢地既?

好治癒麻煩樓主keep住update

相信好快被消失！大陸朋友分享俾我嘅，大家可以分享比其他小粉紅

巴打我睇晒
痴線咁正

好似係埋屍唔係告添

就不能為祖國忍忍嗎

睇大陸d對話真係難分真與假

生活響支共呢啲地獄。。目光短淺都係正常。。好可憐

香港真係要好好守護自由。。睇到咁嘅對比，先知道有幾咁可貴
唔好放棄啊！

一定係有外國勢力

輸出革命

雖然好好笑 不過可能就係明日香港

This is ChiNa

笑撚死我真係
果然係現眼報

如果要支持祖國鎮壓呢班友可以點?
可惜無得參軍揸坦克
祖國, 愛國的香港廢青永遠支持您

房租必須要一次性交一年

曲到圓喎

我是护旗手，我的家是旗杆下，这些人是什么玩意儿？

好想去引戰, 一定好撚爽
睇戲食花生已經滿足唔到

所謂清醒都係犬儒狀態

唔洗追喇同志,你們的錢呢,是偉大的黨政府強行徵走的,再吵著維權的話就把你們都拉進牢房喔^.^

祖國班無產階級廢青太廢

其實幾感動
中國唔係面倒蝗
有大量心水清既人 只係冇法出聲

貪官可以R多啲維穩費

天有眼

可以嘅話 仲可以做到 we connect
雖則大陸有唔少人都係愛國不愛黨

其實真係曲直難分

佢地講完真係會"查水錶"

14億人有十分一反共都有成億人

大陸思維同啲「智能」生活正常人理解唔到
最基本會接受到個人資料同網上行為仲有電子貨幣完全連結已經係匪夷所思
買乜食乜網上做過乜講過乜政府求其搵下就知道曬

唔敢相信d comment係支那同胞留嘅
佢地好鍾意睇人仆街

打完就拉返去

你護旗旗護你？

媽 好柒呀

抵你死啦 返去護旗啦柒頭皮

Con 唔 connect 係後話
最緊要係多一份力量牽制住中共
而且依份力量唔小，咁多年黎積積埋埋，一次過爆出黎，真係收佢皮都得

睇大陸留言笑到仆街
大陸其實仲有好多清醒既人

抽得靚

反正唔係自己友, 依家留係果邊班友有人性生存到?

其中0.1%可能係既 其他大部分比人洗曬腦無撚得救個隻

食草都生存到一年 怕咩還有黨

外憂 內患

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

文明上訪？
中國有文明咩？
攬住支那旗過世啦

吹住冷氣食西瓜睇大陸廢青

柒頭。 上街搞事正暴徒

笑到仆街，原來報應黎得咁快

中共就係咁 對外對內都進行操控 等大家自己鬼打鬼
覺醒左就滅聲 未覺醒就繼續加強洗腦

班友淨係識以怨報恩架

班清醒既大陸人剩係可以曲線 好慘

瞓街啦護旗手

笑到我仆街 抵啦你班支那狗，另外希望投資大陸班愛國狗都有一樣遭遇
咁樣嘅國，真係你愛埋我嗰份

笑死

微博啲留言竟然咁正常

沒房沒空調不打緊，你們還有西瓜呀

呢個係咪連登仔?

睇曲線先正

karma

嗯⋯！？我房子呢！？

呢個好撚mean笑撚死
Condom仔

笑死朕 仲話護旗手

極速回力鏢

我在房間裏吹著冷氣吃著西瓜看著中國廢青流離失所

老實講 大陸最多係咩？
就係人口 準確黎講 係低層 無特長 無人脈既人口
係個d死幾千幾百都唔影響國家既可取代人口
而你地維權既對面 可能係某某官員既親戚 佢地利用權力可以無後果咁強搶你地錢
諗下 如果你地維權成功 會出現咩事？
係咪有人收左錢？係咪有人幫手遮掩？
查唔查？查幾深？
到時一個官員下馬 然後抽出後面一大班人？
國家出現混亂 影響廣泛
而國家缺左你地…好似無咩影響
所以佢地點會理你地既維權
你不滿發聲 佢地就消你聲 禁你足
吹咩
一個外國勢力操控 你有得解釋咩

所以你地爭崩頭咁想落黎香港
因為香港已經係距離地獄最遠既地方

好啦 係時候推正經post喇

報應嚟得咁快真係好難得

最尾果句笑到我gapgapgap

扯旗手就有份

瞓街都可以愛國, 同志們, 別讓固有觀念限制自己

吃地沟油的命，可怜啊！
被城管打的命，可悲啊！
电动车随时被没收的命，可笑啊！
活得比驴贱,却去教训香港人怎么做人，这种奴才也只有强国能找到。

排行榜只代表個人立埸

因為好多人討厭護旗手呢類微博，呢種打飛機方式(之前都有 一點都不能少)
同其實真係唔少人醒左睇唔過眼佢地話香港

人都係針吉到肉先知痛

帝吧到護旗手

呢個分析得幾好

10蚊一條J 抵手然死

最好笑係仲有人覺得愛國無錯
仲叫中国政府捉人
完全無諗過其實偷鳩晒佢地d錢果個,背後大腦細就係中国政府

大家, 記住一樣野, 想自己友無事就要希望對家班小粉紅死得慘D
維穩費估計畀人貪污左唔少佢地先出到聲

警犬們睇完

屌！我老婆呢？

你地自己加油啦～

係唔係都屈一句外國勢力

過黎香港比個位你去維權

睇個陣，一邊心涼，又一邊心寒
入面有幾段留言令我更擔心以後
打輸左，遲下就到我地，到時上完街，就無得坐飛機、坐港鐵……

99%係廣州人黎

睇完戰力增加不少

佢地食瓜 我地食花生

對家一路想屈廢青係無產階級想搞革命
搞到社會其他階層圍剿廢青們, 十分成功

呢壇野做文宣正，當自己係其中一個住户咁做

別給國家添亂！你只是沒有了家
偉大的黨還要處理很多內憂外患！
中國還處於發展階段！包容！

日日吹奏自己國家幾強大 幾發達
根本就外強中乾
自卑又自大 冇料扮四條
講大話講下講下自己都信埋
以為真係太平盛世
真可悲

叫佢地唔好嘈啦
佢地唔收聲 政府點處理問題？

想開翻個ac入去恥笑

好多人醒左，出唔到聲啫
佢地被禁聲到好羨慕香港都好想香港人收聲
我識既大陸朋友好想香港人收聲，因為佢地唔想睇到有人受傷
對佢地黎講，最好既方法係「乖乖忍一下等移民吧」

笑撚死
但意外地清醒既人比想像中多
而且冇比人"屏閉"

最尾兩個留言簡單入肉

狗仔既命運

同我地輸左既命運

我覺得個jacky係香港人嚟
全部正體字玩曲線

叫人包住國旗訓天橋

班人好好笑
明明只係小市民，但就企喺領導人角度諗野，仲叫人忍下，等解決左外憂同香港台灣既事先人地就嚟要訓街，就算香港都起碼搞幾個月，唔通要人地訓街先？

真係太療癒

次次有呢D大獲野最後都畀人揭發係富/官/軍二代搞

假膠黎

啱lo, 咁中意護旗， 依家你可以直接瞓街護旗啦

點都有d人係清醒既

係

你的錢就是党的錢呀

點申請acc 要大陸電話冧巴

呢d時候係要去鬧下班廢青唔好搞亂中國

睇得出

呢段野有D幫香港打飛機
唔敢相信係出自大陸佬

後果自負！

笑到我呢

寫繁體

不如整個page (Facebook?)
幫佢哋keep起晒啲被刪嘅post
比佢哋翻牆睇

BTW內你老母

你都冇權維乜9呀

俾人打 但唔准叫救命

冇用開微博
想問個排行榜係區域性定全國？

好治癒

你假膠？連人地曲線都唔知

等佢哋有咁亂得咁亂

中國廢青

你還有...............黨

外國勢力又抹黑，公安武警解放軍城管咁友善點會咁做

閱讀理解0分？以其人之道還治其人之身啫
利申睇完俾我笑多陣先

燃燒大陸

太多殘體字睇到頭暈。。。

其實大陸D新聞只係睇到單面，
冇真相可言，
淨係國旗掉落海佢地只係睇到呢張相，
就已經舉天同哭，
個個都話睇到就喊。
但佢地冇見過藍屍塞落垃圾筒掉落地任踩既相。
唔知睇左會唔會傷心到自殺。。。

anyway, 恭起下個護旗手。

除咗恭喜之外都唔知講咩好

嘩屌，好高質，留名一陣笑…

佢哋打啲曲嘢會加個狗頭emoji
呢個係曲架

你真係唔識架喔

最好笑係依幅

班大陸仔真係好中意睇人仆街

係共產黨想既

唔理咁多 笑左先講

係香港是旦搵個廢青 做一個月野都夠比佢地半年租

啲串同潤佢嘅留言好高質

係大陸啊爺想你見到既野你唔撚想睇都會自動出現
啊爺唔想你見到既野 你叫破喉嚨都出現唔到

唔係jacky啦 有幾個真心
仲講緊話D人別有用心 借件事嚟支持香港
冇得救

猶太人來了潮文召喚

巴打知唔知品葱？

班護旗手俾人撚狗咁撚

護到連間屋都冇撚理

我推斷假膠，同鐵拳一和一唱

人地係地獄生活左噤耐 打直線球 一早死左啦

2019咁撚多笑話 想笑撚死人咩

講得真好

大陸啲曲線撚就假膠
香港講同一番說話嘅藍絲就真心膠
真係想送晒啲藍絲上去震撼教育

除咗恭喜都唔知講咩好

Remarkable

NO ONE CARES THEM

被滅聲

一係我地係香港幫佢地搞維權

就算打贏 所謂嘅五十年不變之後 係咪都會搞成咁呢
真係希望多啲香港人睇得長遠啲

已經分唔到曲定直

有啲曲到忍唔住懷疑究竟係咪真心話

呢個時候真係好開返個微博ac
like哂d撐國comment
唔係假膠定真人都睇到好爽

幾皮野就走去跳樓，去個旅行機票都冇左依個數啦，正宗中國廢青

個榜垃圾黎 我每F5一次都會有d唔同 仲有d會消失左再出現添 但頭果兩名就永遠一樣

中國人能吃一年草，外國人能嗎？

其實拉佢哋上訪。文宣加大力度有冇可能

放心

唔洗五十年

班大陸人真係好撚可悲

Instant karma

依個係曲 有張圖係恥笑中國人吃西瓜睇香港廢青點知

睇到我想開返個微博ac 笑9佢

見到有句
「你护旗旗护你？」

佢個信用評價扣緊分

共享支那人繁榮

朋友有個親戚 係大陸開酒店 直接比黑社會霸左黎做
霸左兩年 每次入間酒店講道理都比人打到仆街 去報公安
市公安唔受理 直接睇主班黑社會 打人當睇唔到
再報上一級 省公安廳 一開始個負責警官話：放心 我地呢到係等於香港既廉政公署
過左幾日 打電話同佢講 要70萬疏通費

大陸法治由上而下都係笑話

佢哋個狗頭應該類似我哋粒膠

落黎香港, 我地會幫你討回公道!
前題係你落到黎

大家唔好自作多情同情班大陸廢青呀
班蝗爛泥扶唔上柄架
just sit back and watch them suffer
踩多兩腳就仲好

抵撚死
但你們還有黨呀

到佢地比人屈外國勢力

哈哈哈哈哈哈哈哈哈sorry但真係忍唔到笑哈哈哈哈哈

有冇人話比我知
點解我個心會咁撚涼既

唔好拉自己落水,ok？

都笑唔落，上面嘅人都好可悲，輸出革命讓更人醒覺

支持內地同胞聯手反共

外國就唔叫維權啦

我是護樂伽手

繼參軍後又一笑話

大陸啲愛國撚都係咁

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

明明夏天咁熱，我居然唔洗開風扇都得！

開住冷氣食西瓜睇post

推上訪正仆街，搞個人主義吖啦，攬住國𣄃瞓橋底啦

笑撚死，睇住佢哋狗咬狗

d錢拎哂去維穩， 支持祖國統一，
提供資金為國家解決困難，

護旗者應感光榮，
瞓街示眾，忠貞報國

真係擔心打贏呢場仗都無用

推, 輸出革命

今日同前幾日比狗(其實可能連牆都翻唔到狗都不如，因為狗都識翻牆)瘋狂追住咬，搞到有d唔開心，宜家見到呢單野真係收穫好多開心能量，努力再戰！

抵啦,現眼報

我是扯旗手

曲到圓

好耐無笑得咁開心

而家都未必洗查,直接扣500分,將佢大頭照放去大街上面寫佢顛覆國家都得

一講到利益就現曬型 成日講愛國真係笑話，咁多年黎都係咁 針唔拮到肉唔知痛

又幾撚好睇

一個邊夠

Locker Apartment

陸續有黎，回血劍揮動緊

大陸名句：吃地溝油的命 操中南海的心

一間公司破產都搞到咁
支爆嘅話

曲呀

正宗食晒自己d回力標

雖然發生呢d事佢地都慘嘅 但都係希望有多d類似嘅事發生下 比佢地知邊個先係一直比厉害了我的国呃緊嘅傻鳩

正常人都俾班白癡憤青屌到潛水啦
分分鐘俾中共捉返去活摘器官

呢一篇野喺wechat已經消失左

呢間真係一間私企？

你試下係一個普通人噤做一早拉左啦

如果有一日真係支爆
銀行拎唔返錢出黎 果日共產黨就會收皮

大陸人屌人把口勁過連登仔十倍

有一半係反諷

唔會 信我

因為仲有草食

還在裝睡嗎？

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

比人搞到屋都無得住都唔識反抗嘅，邊個幫到佢地？

成蟲呀 陳大春 安祖那嬰兒個堆如果抄到家就更爽
不過時日不遠矣

痴線D人講野好撚曲

睇得好開心

我相信有D係直

支那依個垃圾鬼國

一百歲唔死都仲有戇鳩新聞睇

係TG秘密維權

占占占人

會
鬧多幾次個賬號會冇左

有人出黎接盤業務但唔接債務

報應總是來得這麼快

洗哂腦，要人逆來順受

佢地自己有back up咖啦
搞翻香港先啦

屌...咁其實係咪同一間公司黎

輕輕一推

好撚舒暢

因為中介會做折

護旗手 NB!!!

其實可唔可以利用佢地

係邊個省

支爆又近一步
多謝樂伽

其實好多大陸人心水好清
我地要避免共產黨抹黑我地
我地要對準政權
唔好再掉國旗
掉黨旗！

經歷六百年文字獄
有時啲野不會吟詩也會偷

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

厲害了 我的國

Joke in hell

你還有黨

抵撚死

總有人知共產黨有幾衰既

不過都係唔敢反

再咁講落去遲下公安嚟抄你家會唔會連公安都當係外國勢力

香港邊到有黨旗俾你扔，全世界都知中國等於中國共產黨啦

反了反了

乐伽公寓维权群

笑唔出

入去玩下

大巴大巴車落去！

意義上唔同

買張番黎燒

支那人算老幾，死咗都冇人care啦
熱搜係屬於香港人嘅

坐監起碼有地方住

震撼教育

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

正到想上去笑9班大陸仔
不過大陸app都係不了

想睇下後續發展

我本身好鍾意睇唔同地方嘅論壇 叫做自問對中國網絡文化熟悉 一眼分得出曲直
頭先睇左一陣 呢個真係分唔到

明明其他嘢都似真心 但自己叫自己支那人

他朝君體也相同

幾時黎個微博大反擊，我地開account分化佢地，用五毛之道還治其人之身

仲要變成信用評級D民，冇得坐高鐵飛機

好似要大陸no
入去屌撚到佢化就明我地俾五毛屌個陣有咩感受

唔夠人講就話係外國勢力

推，大把野玩喇今次

.

Sorry比錯負皮

仲記唔記得p2p 維權維你老母咩

推撚到藍絲都見到

唔想黑心
但真心覺得咁樣打醒呢班護旗手都好
香港有幾差，我哋仲抗爭緊
佢哋已經連上訪都唔敢

中國是佢家 訓街囉

一大堆殘體字唔想睇

有無人總結下

係
應該趁呢個機會做文宣

咩屋啊，人權啊全部都唔重要，最重要支旗保得住就ok

樂伽係美國間諜
意圖分化中国人民

哂氣啦，咁少事

連護旗手都 connect 埋

明顯係屌香港

同埋佢哋會笑9愛国撚做「小粉紅」/「粉蛆」
因為愛国有紅領巾

玩完 無野好玩

小

真係忍唔住笑

仲有黨呀親
我是中國人

咁敢言既班友 佢哋會唔會有事架

正宗針唔到肉唔知痛

唔怕你贏 最怕你唔來賭

瘋狂報香港 遲早燒到大陸

每過幾日就出一次事

被刪 看到的人都會懷疑

支持福建獨立

正常老共見到咁多人拎黎同香港比較 應該會出手做下野 幫補下
到時成班實可以打晒飛機 賺下名聲
搞成咁都唔出手係咪即係最近條數好唔掂

點會 每幾日就一單大事件

制度下的問題

有無香港 都係瘋狂禁 刪 言

當你有20 萬戶
每戶3 萬
最多都係60 億就解決到
不過我支持黨用100 億去維穩, 打柒你班仆街冚家鏟

玩到封群

太空卡得唔得

笑一日都得

屌 好好笑

借個位

可以

自製都OK
紅旗+斧頭簾刀

他朝君體也相同，不過冇估到咁快

點會
大陸人係愛國同愛黨上分得好清楚
要旗既 揾一定有

巴打睇清楚先

開翻 可以繼續

我都係咁諗

唔得 由機場出黎笑足全程巴士

呢啲擺明未燒到佢果度 講風涼話

點解個個都tag#港獨頭目承認與美...

點睇都似曲

佢個班覺得中共倒台就死撚硬,咪唔燒到埋身都唔識驚

cls 同步咗

官方稱之為高級黑

除咗抵撚死 我無嘢講

對付支那on9仔惟一方法就係要on9過佢地

屌你班大陸西3皮野有冇講到咁嚴重啊，
連登仔一個月都有啦

同一模式中過一次唔夠 仲夠膽玩多次
再中就死左去算啦

笑撚死

护你妈的旗手

可能因為係熱門tag所以先用, 佢哋個tag好似已經被滅聲

佢地只係識以怨報德，佢遲d分分鐘反咬你一口，但可以用呢件事分化佢地同黨

我頂一click入去成啖口水噴咗出嚟

擺明係撚狗啦

政哥哥再爱我一次：废青们，乐伽公寓是坏势力的阴谋，一定要相信，支[赞]持国家。虽然你们没了空调和200平的大房子，但是你们还有西瓜！

大家記得 得閒食花生 串吓佢地就好。香港優先 唔好spin走晒

好心涼 但其實佢地好撚慘

睇啲圖證明有啲中國人明香港人點解要抗爭，但知道唔出得聲，因為支那冇人權，而笑鳩香港人嘅支那人都係嗰啲乜鳩都唔知嘅智障／一毛

咁我都安慰啲，起碼唔係全部支那人都係智障，只係好多人唔敢出聲。

如果我地幫護旗手係咪可以拉攏內地新隊友

補血劍
劍未斬到, 還以為是在吹春風呢

好笑還好笑 不過竟然真係無人要去幫佢地 呢個究竟係乜撚野國家

留名

同香港一樣 ，世界各地都係咁， 因為國家會製造支持聲音護航

屌到應一應
大陸某啲人既文筆好夠力

蠟燭果段好正
難度就係打幾個字嗎

有都比人即刻刪左啦 之前好似有單唔知咩事 幾個鐘就封晒D關於單野D KEY WORD

個jacky嘅簡介係寫住香港

入唔入得

呢班低等生物想笑撚死人咩..

首先問下你自己點解唔去

支持班友整個捐錢救國行動
捐完錢post圖上微博
唔好得把口/用鍵盤打飛機

但係佢用緊iphone

希望有腦嗰班唔會俾人捉去改造

可以點舉報佢地

上邊邊個敢幫，幫完死左都唔知咩事啦

講笑，笑過香港嗰啲，唔死都冇撚用。

大快人心

不過希望呢類中國支那人冇事…

所以香港人先要出黎抗議，
如果唔係以後死人冧樓都冇人幫架啦

護你老母閪旗咩屌 柒頭支那仔

大陸人劣根性
人地仆街最鐘意串返兩句攞下彩
到自己出事，周圍都係被佢屌過既人
仲有邊個肯幫？

真 但做護旗手奶共唔抵幫

佢依家可以踎喺路邊食西瓜啦

抵撚死（笑過香港嗰班）

呢單野就咁睇
同香港 California Fitness一鳩樣
明知就執柒
即刻水鳩班友簽長約

我話緊支那人 我笑9佢地都黎唔切啦

發覺中國有班頭腦清醒既人
撚狗仲高我地幾班

共產黨唔好話50年
5年命都唔知有冇
而家邊個挺到落去邊個贏

仲有個颱風來緊 有排佢玩

哈哈，唔好意思！會錯意xd

立秋了，小心著涼

正 又有花生食

幾時到班藍絲

大難臨頭各自飛， 佢地係fd? 堅?
正常fd都借個位比佢瞓嘅，
做乜真係要瞓街咁慘?

睇落兩個人唔熟
一個奶共 一個維權反共

手殘負皮左

黎香港遊行抗議囉 借條街比你一日咁多啦

大陸人抽水真係抽得好仆街

真係好撚慘
Tag都要滅聲

其實佢哋講嘅ZF係乜

抵撚死

政府 ?

唔好用垃圾app,樓主多謝你深入敵營

政府呀
敏感詞會比人河蟹刪文仲有記錄

ZF=政府
因為有d字唔出得 所以佢地打拼音

連打政府兩個字都要用縮寫

如果個個都知ZF = 政府
點解唔ban 埋ZF 依個字？

贊政府唔得 ga 咩
咁都要河蟹

Wowowow報應來得太快就像龍捲風

亂講政府壞話，扣信用評分，
大陸好多人用英文縮寫溝通

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

忍唔住做咗引戰狗send咗去大陸親戚gp

係咪你班仆街玩到人地封群

記得話自己係護旗手就冇事

睇完係開心嘅 不過香港自己都未搞得掂

你地唔講 我以為係知乎

㕷們偉大的黨怎麼會連一些小事都處理不到
你這樣是說㕷們的黨無能嗎

留名等睇班友入集中營

應該唔得了，6月打後都冇上過大陸，佢地都知我立場了就黎斷絕關係

如果係串佢護旗嗰啲絕對係正常無被洗腦嘅人

唔洗架 大撚把追星狗手揸一兩個ac

咁咪係囉
你同我都唔去
更加唔會有支那人去

佢哋不停話自己好先進 但事實係生活上好多類似嘢 一離開電話app 其實服務性行業質素仲係第三世界

名都唔敢提
屌你老尾 佛地魔咩

其實大陸人咁西咁自私都可以理解
個生活環境咁黑暗咁危機四伏
能靠同相信只有自己

大陸好撚黑暗 死撚左教無人知 啲新聞可以完全同日常既野唔關事

係幫助佢地

有d連登仔天真到話輸出革命，唔好傻啦

1. 無論覺醒定唔覺醒，大陸人都唔會實際行動支持你香港
2. 你見佢上網曲線得咁開心，呢個就係佢地嘅極限
3. 中國人最多嘅就係"你要維權冇問題，但一定唔能夠針對國家", 即係當國家係敵人時佢地多數都收聲

如果真係咁多人覺醒就唔會到今時今日大陸都咁穩定，因為大部份人就會話"我只係平民百姓，政治嘅野我唔識咁多，等政府做決定"

連自己間屋都護唔到仲走去學人護旗

笑完就算
運動未結束
繼續努力

曲線嗎

關我哋撚事咩
我哋都冇burn過去
今次擺明係佢哋自燃

請大家用不推文回覆
推返香港行動post 文宣 策略優先

呢句用落廢老藍絲group好用呀

笑完之算 做正經野

一路好走了

其實呢類型新聞係大陸成日發生
好似前排網上借貸平台p2p
香港都有苦主中招

雖然無選票 但認為自己係國家嘅主人
好似啲mk語錄 魚唔可以無水 但係水無魚更清澈
班賤民愛國愛黨 認為個個無咗國都唔撚掂 收皮啦 你呢啲對國家毫無建樹嘅垃圾 國家無咗你更好啊 點解要維你嘅權啊

祖國強大了

同埋好多大陸人成日會覺得香港人好封閉同埋好易比外國呃
到底係咩原因令佢地咁諗咁可愛
真係好想知
在井觀天唔緊要
但唔好笑d係個天望落黎睇下隻小青蛙做咩呱呱叫既人先得嫁

真係笑死人咩

睇到我行步路都輕快左

打，往死里打

昨日護旗手，今日流浪狗

清醒人：終於可以大條道理串班小粉紅

香港人表示：抵你有今日 唔好諗住我地會幫你，咪撚落黎香港投訴，見一個笑一個

樓主可唔可以整個圖file upload好撚治癒 想save哂落黎

根本依家中國連騙子都係假，d騙子都係中國共產黨搵人去扮公司去呃錢，d錢都係呃返去中國共產黨

其實佢地都幾天真 仲諗住中共會幫租客
中共幫租客既話要屋主硬食攪到屋主供唔起層樓會引爆樓市泡沫 而做按揭果堆銀行都會奶野呀 你估中共會幫邊個？

別怕 黨已為你準備了牢房 不用怕無屋住

其實大陸上網個班都好撚醒個個都「高級黑」（唔知算唔算蝗國專用形容詞） 抽水抽撚到出神入化

咁攪a-z都唔用得架啦

呢群極大量既低等生物真係地球毒瘤。

討論呢類既post無問題，但其實可以多d用不推文回覆呢個功能，等真正戰術post可以存活係熱門多一陣

反諷呀

法律系統咁落後

而家香港仲邊有中介食錢呢d問題

成件事好諷刺
不過我地要相信黨
件事好快不了了之

一線城市班人根本好清醒 只係唔出聲唔講 同埋針未拮到肉姐再有米d嘅全部諗緊點走人

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

P到維港變血海咁
微博熱搜永遠係一堆明星八卦

支爆近了

兩段片403

放心 我地呢到係等於香港既廉政公署
明嗮 同志通哂水

Good Sign

外國勢力

睇黎中國啲正常人等左呢啲機會撚狗好耐

有狗頭一定係曲
無個啲有時真係睇唔出

中國人能吃草一年，外國人能嗎？？

唔值得可憐

近排係微博見到係咁推香港既野上熱門， 感覺大陸係想用香港去分散d大陸人關注貿易戰單野。

其實要玩死佢地係咪應該大大力咁撐佢地擺佢地出黎，印哂大圖次次出黎叫埋支持江蘇樂伽維權群
再加埋聲援福建獨立

公安態度仲好過垃圾黑警

推 依個文宣俾大陸人睇岩哂

中國人養唔熟架
晒資源幫佢做乜

我地要自製對罵，引起罵戰分化佢地

所以根本無可能有咩十四億護旗手，係一個無言論自由會被和諧既地方，外人永遠只會聽到一把聲音。上Twitter 就會見幾多國內vpn 出黎反共既屌得勁過bk 一百倍。

哩張真係笑撚死
死到臨頭都幫個政府，仲話佢生你養你
佢係咪冇交過税唔知邊個養邊個

之前仲笑香港廢青 宜家終於知痛

Del 晒佢 當冇事發生咪得囉

已經分唔清邊d係真心,邊d係假膠

遲啲進擊的巨人會唔會變成大陸禁片

好啦,笑完,就關心下自己啦

橫掂係上面出post幾秒就刪
支持樓主繼續cap多d圖做Backup
但裝app既任務都係留返俾back up人士
我繼續喺連登睇cap圖算

我地買ac扮架咋
邊有咁多清醒撚同埋受害人？

睇到喊係咪弱智

唔撚怪之得而家大陸微信
吹8.10唔好嚟香港
話一落車就打人
(應該日日有抹黑)
嚇啲大陸人唔敢嚟

一陣connect埋唔撚得掂
又成都又南京 咁乸多受害群

而家微博大把人串緊班護旗手,仲要用返班五毛成日講嘅嘢
呢個回力鏢回得真係快

港共出新招啦，唔好理呢d野先

求人仲要鬧｢生你養你xxxxxx｣

幫佢地叫完會唔會即刻王全璋2.0 架呢

之前話推香港變成維權之都？
係咪好機會

我地習大大已經夠煩
佢地班仆街仲驚唔夠亂係到搞分化
彈開啦

講緊嗰d曲線串個「X平方Y平方」條on9嘅人

笑撚死拿拿臨去天橋底霸位啦

推上去比人睇下, 有版你睇, 信左中共就係連渣都冇, 維權都唔撚敢

原來法院唔撚受理

但笑完好推返正經嘢啦

穩警察啦 屌你老母

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

有一招令中共更生氣

樂伽若主

上訪去香港
令到全世界注意你

還更安全

有時真係唔可以唔信個天有眼⋯⋯因果呢啲野

咪撚推依個post啦屌 無用post

呢啲邊度係手足
上秒仲笑緊我哋港毒
被差佬打抵死

push 比大陸人睇

哎喲，抵L死lo

有時間不如fucus 番五大訴求啦

那個乜撚嘢伽是在攪港獨嗎

咪撚再推呢啲恥笑post啦屌你地

無咗間屋咋？飲杯喜茶下下火，聽日繼續護旗啦

笑撚死，見到好多巴打係TG同啲大陸仔做文宣，撚狗撚到

見到啲拼音簡寫就心酸
政府都唔打得 要打zf 警察就jc
共產黨土匪式管理

假如……純粹FF一下，香港人嘅遊行裡面，加入『樂伽公寓』嘅維權口號嘅話，微博會吹咩風？

鬼打鬼....正呀

唔好啦，我地自己啲訴求中國入面都聽唔到

不如直接倒流文宣去中國
你想幫佢地整埋文宣都得

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

咪撚再推呢啲恥笑post啦屌你地
要留言就善用不推文回覆呀屌

香港人發完夢 係屋企涼冷氣食西瓜笑9你班護旗手 護到屋企都無埋

攬住支𣄃瞓住街先la 打完貿易戰國家就會幫你㗎啦

好笑撚到個點

厲害了我的國

唔駛擔心清，贏左成個政府資源真正控制返向自己人手，唔通咩都唔準備等2047 黎咩，到時自然夠力量同佢抗衡。

現眼報

下一part嘅文宣是咪可以針對同胞lollll
if we burn, you burn with us

所以呢單野算係回血劍?????

你老母2萬4租金就已經鬼殺咁嘈
都唔夠我一個月租金
廢青就係呢班大陸閪

我覺得要集中返五大訴求度
記住我地依家乜都未爭取到
顧唔到自己就救唔到人
我地成功先可以去有餘力幫到佢地
依家睇住佢地仆街笑兩下當調劑就算

兩萬幾鬼殺咁吵, 我d廢青都有啦

抽水po大家笑下算啦
笑完唔該返認真po討論

笑撚死
btw打返殘體啦
一陣俾人發現係香港人做打手

星星月亮的孩子個icon係用緊叮噹妹？

大陸清醒唔做犬儒等比人槍斃

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

皇天擊殺

用微信開維權gp係咪自殺行為？
都係嘅 無大台唔識用tg

我個咀爆9開咗

睇殘體字睇得好辛苦

如果係其他國家應該係自己入稟法院民事訴訟，點會叫國家出手

啊，唔記得左中國係陽光司法添

好明顯求人條友平日係小粉紅屌9對方搞事啦
話唔定件小粉紅根本自私到冇朋友先會冇人肯收留佢

成班on9護旗手 快d去幫習大大含啦

過多幾日 人都冇埋

片已經睇唔倒
有冇backup?

禁左好耐

我俾班護旗手搞咗幾日，而家好心涼

加油！ 心涼舒暢完我哋要繼續撐落去
和你飛、大埔、北角
（大埔要超級be water，北角有潛在危險要組團）

有聲

支持輸出，一直都覺得只靠香港好難成功，一定要整醒班中国豬

文宣佢哋：
樂伽公寓騙了你們的錢，所以你們維權；
香港政府騙了我們的自由，所以我們維權。

還願嗰陣講維尼 包子都唔得
因為不能說的名字所以叫雜總伏地魔，過左一陣ban鳩埋，伏地魔相都send唔出

大部分都曲，佢哋其實好多人對政權不滿，但無機會發洩，呢個機會實在難得。

Link?

我係Miss Pun啊，呢幾日微博認錯人瘋狂搞9我，不過我得出咗一套對付護旗手嘅方法，之後開post再講。

知你靚女youtube

我有辦法搞9佢哋，而家佢哋已經撤退咗。

你ready好再講. 同埋我唔建議咁揚， 先自己圍內prepare 左先

世界變了 愛國也要被清算

揚都無所謂，佢哋太蠢抵抗唔到呢招，亦都管唔住班護旗手，呢幾日俾我搞到人財兩失，應該係上頭下令收隊了。

政府承諾，若廢青放棄上訪，可考慮維權

我建議諗辦法同化佢哋比較好啲 大陸唔係淨係得五毛

大把人唔信喇
一開始唔搞 拖咁耐
敵人嘅敵人就係朋友（暫時）
我覺得有必要睇環境擺上枱 燒爆佢後欄

最唔掂我都要攬炒

爆啦

巴打俾大陸人搞？

無爬文，自膠

唔好掛住笑 快手d connect

唔知點解大陸人叫自己做韭菜

林鄭mode

屌你老母 我8月終於開始笑顏漸開 北角打7福建佬同埋呢單野係我呢幾個月黎笑得最開心

武漢試過啦
叫你港獨廢青唔好同佢扯上關係

睇撚到啲殘體字標題已經唔撚想睇

hungry game的名句
可以作口號

支持武警狠狠教訓樂伽低端難民

14億人口不需要樂伽難民

包住國旗訓街個個真係笑死

大陸狗連反抗既機會都冇
一叫人幫手就係分列國家顛覆政權
大陸狗真係連咩係自由民主人權都唔知
只要有錢就是任性

好L好笑
有租客肯同業主一人承擔一半損失
但個租客想下想下....自已租2400,但個業主放租只係1600
一人一半自已咪又係比多左錢
頭先最係個 Reply, 又比個不知名嘅小粉紅話搞事.....

最撚好笑就係大陸根本冇文明可言，咩合同，協商真係笑撚死，扮撚哂有得申訴，其實由你出聲果下已經俾人捉撚左

輸出革命唔係要佢哋支持香港, 佢哋個個有樣學樣搞多啲維權運動已經達成目的, 一班人上訪維權對你嚟講可能無咩嘢但係中共好怕有人威脅到佢哋個垃圾政權, 對任何群眾聚集生事係非常敏感, 所以凡是敵人反對的我們都要支持

平時可能無嘢, 但係當燒到埋自己身就無得唔出聲, 就好似今次咁俾人呃咗錢又無家可歸, 依家貿易戰經濟唔好肯定會更多呢啲偷呃拐騙嘅事發生

不如起機場派

你係到push搵鬼睇到

都係偷便宜 明顯係一個局

武漢單嘢你都傳唔上去啦何況呢啲錢銀嘢，得罪講句呢啲小事大陸日日都發生緊

依法治國 愛黨愛國 祖國偉大 只要有愛 訓街也幸福

呢班中國廢青堅係蠢唔係扮㗎喎
搞咁大場龍鳳出嚟，完全無懷疑過其實係國家喺背後cap佢地水，仲係度護航話國家呢一刻要對付美國香港台灣所以先唔得閒幫佢地處理住
天真到咁嘅程度真係無得救

對對 自己蠢左 就不要給國家添煩添亂 要愛黨愛國 只要有愛 訓街也幸福

國家政策 穩定至上 一點也不能亂 亂即打 社會主義 先國後家

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我聽我個地盤朋友講 而家香港好多大陸建築商既地盤都開始偷工減料 d牆身愈來愈薄

支那黑心商人真係無法無天！

求看一看
對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

蘇州不能亂下去

香港廢青在街上吃著催淚彈看你們大陸精英房子沒有了就只能在網上嘴炮

笑完就算
推番正經post

呢幾個圍佢串到佢仆街
撚狗咁撚
多啲咁清醒嘅人就好，但好多都係護旗手

換個角度睇
呢d諷刺政府嘅post同comment到依家都仲未比人del
係咪反映咗維穩費開始不足

睇完個post好舒服

有d分唔到真心定假膠

你們還有黨

还有国旗还有党

只是一份歷史文件

笑撚死
d報應快撚到

笑完啦 大家做返正經野！五大訴求，光覆香港

唔係下一個就係我地既啦

幾好笑 mon左一陣
遊行又話唔做得
上訪又話冇用
鬧中共又俾人話搞事
成班人研究緊可以做d咩

冇屋住變曬低端人口
黨唔要你地啦

還有手機可以上微博做14億護旗手啊 好想睇到個班成日翻牆上ig鬧香港人個班 睇下佢地幾時無屋住

韭菜割完會再生

乐伽死廢青,收左美國佬錢搞事

輸出革命！樂伽公寓朋友加油！

支那人個腦裝屎，可以將個次序完全掉轉晒黎講
現實係冇人就冇家，冇家就冇國

相信係，好多銀行出事。好彩多年前已經割蓆，轉晒而家得番千幾蚊

因為佢個業務本來就係呃人
所以什麼債務是不存在的。

屌，鐵拳教育

真係睇見都心涼

笑撚到仆街
燒到埋身先識醒
護旗啦嘛 屌你老味

唔。。。。。好涼

comment嘅人都好清醒

多謝分享咁令人開心既消息。
點解咁多人唔明白，你今日唔行出來，到他日你想行出來亦都唔會有人幫你。

呢仲事可以做文宣

一定唔好將呢件事喺機場大煲
中共講明嗰三條底線
唔可以輸出革命㗎

別哭 你還有黨

Btw 中國原來重有啲有思考能力既人

唔想咁樣就只有係仲可以反抗既時候奮力抵抗,否則只會落得同一個下場.政府SET好曬野,2020就搞社會評分,只要一反抗就狂扣分,F級公民賤過監犯,起碼監犯仲包食住.監犯只係無人身自由,集中營連思想自由都沒埋,一日唔思想正確都出唔返黎.新疆有版你睇,美其名叫"再教育營".

好撚柒心涼
爽 屌你老母哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

睇得好開心呀屌

又話搞好民生

有道理喎 內憂外患緊 重帶咁多問題比國家？呢班實收左錢啦吊

邊位巴打黎個名十足十膠名

一個蟻民可以做乜

善用不推post功能

但蝗女好正

其實就係咁睇 好多人知中國咩事 不過唔想死唔講
支爆不遠

好主意

唔係啦 好多人跟本上面啲留言過曬界 同埋玩膠
好多人心水清

1000千之一佢都頭痕啦吊

支那種無腦到話個人權益冇黨權益重要

冇人邊有國呀

無錢維穩會唔會全國冇網上
或者所有網絡平台禁止開放留言

支爆開始啦

玩膠就係呢啲 連登仔學野 笑鳩啲無家可歸既人
終極地獄

標準連登仔

其實小粉紅點解

有啲嘢唔經歷過唔會明
終於清醒啦咩？

曲到圓 唔排除真係有呢啲盲毛

幾年前識過一個大陸人 讀law相關既科 知支共有幾荒謬 成日屌支共 佢有次做功課叫我幫佢揾英文資料 話係封閉國家上網乜都揾唔到

好開心

好想参戰 捉啲護旗手出黎踩多兩腳
不過應該要實名 不了

睇佢地罵既人似係指 盲目愛國愛黨既人

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

空手套白狼

中國護旗手已成Condom FCed

拉撚到咩
成班仲係到愛國不愛黨架

大快人心

解鎖1001未？

香港青年有幾可會用微博
比大陸人睇咋

見到俾人打張相 好想係下面留言話 你d暴徒 一定破壞社會安寧 唔係點會俾人打

有句覆得應一應

就像被人賣了，還幫他數錢一樣

呢個小小小雪就係食西瓜果個?
都係果句啦, 獨裁政權一定唔會真心幫人民服務.

比著我係共產黨我都一樣會咁做, 認真.

持續更新

推到689幫護旗手維權

唔係打殘體字 可能自己人黎

其實大把大陸人做緊依樣野
玩膠玩得仲勁過連登仔

唔係小熊維尼都唔使出黎屌d人「高級黑，低級紅」

佢地都好多假膠曲線
國家有難訓天橋底有乜問題

真心膠嚟

又外國勢力

同祖國共渡危機啦

曲線嚟㗎

屌你原來先講得個幾皮
大陸唔係成日吹自己好有錢既咩

要用返五毛講法 叫佢共享支那榮耀

1002

治愈, 但關注返香港事先

有冇張整合， 想send 俾屋企藍絲睇

咪撚再推無聊野

得啖笑 講左句野就比人踢出谷

掛著狗頭賣羊肉

理撚得你 你同政府對抗 就係勾結外國勢力

個人既事再大都是小事 國家既事再小都係大事
講得好中 屌 689會懸賞100萬捉拆國旗人 都唔會用100萬幫d可憐既人

有好人無得講真話狂反諷有啲又真心膠，好正

習主席在下一盤好大的棋，你們在給國家添堵是吧

咁得閒推埋啲笑鳩人嘅post不如推啲行動post上熱門啦

抵撚死
中國廢青收美國佬錢反華搞亂檔

會唔會根本係補血劍

唔使懷疑，根本係一種方式

你護旗,國家當你護墊

我冇野講

但內心笑咗

最白痴就是「沒國那有家」思想！
美帝立國前紅蕃不是在北美安居嗎？
現在你的國利害了，你的家呢？

攬住枝旗過世啦

呢個回覆真係睇到我眼濕濕

呢啲愛國憤青就真係 No stake to the society

報應來得咁快？

還有黨呀親

在微博cap,人話

小粉紅咩意思？

= 愛國青年

因為等被(政府)人收割囉

好多留言都曲直難分
真9定假9
無屋住訓街做護旗手。。

爽

可能係以前申請
我本身都有acc
罵戰完就del咗

維權？上訪？咩嚟㗎 聽都未聽過
公安往死裏打就啱啦

蛇都冇咁耐喎

最後受苦都係平民百姓 你估會係做官個班咩

笑完一排就算啦
focus返黎近期行動

更新下：另一個TG谷 好心問佢地一句要唔要連農牆 幫佢地係香港引起件事有多D人關注
然後就沒有然後了

除左抵撚死，法官大人，我冇野好講

係味應該印出黎貼街招

我已經放棄左同班生番解釋, 400個FRIEND我BLOCK到剩番雙位數字

韮菜的花語是「奉獻」

比人搞到屋都冇得住
仲要比人屌返轉頭

支那人要睇多Ｄ

啲留言曲到圓

韮菜係比人割咁解

好鬼快403

miss pun小心

笑到往生

好撚開心

推返上去俾大家笑

帝吧: 我終於當完兵回來了
護旗手: ....... ..... ...... ....
帝吧: 糟, 我的房子呢???

人財兩失咁把炮？
可以點follow你？

呢班似係曲

開心完做返正經野

雖然睇仆街仆街真係好開心

穩定局勢來之不易，必然會有所犧牲。你平時在享受穩定的時候感受不到犧牲，是因為有人在替你負重前行。生活會越來越好的，國家政策一直是溫暖的，我們要多多理解才是。

你這種就是給國家給人民添亂，不能以大局為重。首先，我支持警察對你們嚴正執法，暴力驅散，這符合法律規定。沒毛病！多反思反思自身問題，為什麼只有你們受騙？在全國14億人口只有你們受騙。

請體諒大局，不要麻煩國家，自己處理“上訪，維權？你談這些，是居心何在，是不是境外勢力在操縱的賬號？我們和那些”皿煮“的港汕是不一樣的，我們是中國人，我們永遠積極體諒黨和國家的一切難處，自己處理一切損失難題！”政府已經夠忙了，你們身為祖國的花朵，護旗手接班人，這點覺悟都沒有嗎？國家需要穩定的環境，政府需要人手去對付南部暴徒，你們怎麼還這麼無理取鬧，上街維權？真是不懂事

我們護旗手堅決向廢青說不！沒有國哪有家？別以維權為由給國家添煩添亂，外國勢力無孔不入！穩定壓倒一切！支持福建幫出手打殘廢青！不愛國的滾出中國

網頁不存在

屌 先無左連登仔一個月糧就咁嘈
你 還 有 黨 啊！！！

最抵死啜核係評論果句[繼續努力生長日後被割]

每日睇都要笑返次

咪係，煩惱只因強出頭

像畜生一樣地活下去

好正
more plz

我特登單左微博入去讚

正解
唔係d咩花語
而係可以直接用鐮刀一大波收割

心涼到仆街

要唔要大陸電話號碼同實名登記架

人唔笑狗都吠

其實微博Account 好易申請到 有無巴打組織一齊去屌醒班大陸仔
我成日都係人民日報啊咩共青團出既post下面屌班撚樣

后果自负

護旗手但護唔到自己間屋

721721721

來自IPHONE客戶端

啲人串到仆街 好風騷

天意

其實大陸人思想真係好奇怪

唔係應該 沒有人民怎會有國

未到自己死嘛 依家租客個班咪開始醒

啱啱同我媽講呢件事 睇下淺藍有咩反應
居然爆句咗名句: 出生喺大陸就預咗冇得申訴㗎啦

想開返個account做五毛屌返護旗手

笑到痴線

心都涼撚埋

你還有黨啊 親

先對外界說，集中營是用來對付恐怖分子的，讓維人放下戒心；

然後說，集中營是用來對付維人的，讓漢人放下戒心；

現在，中共用維人集中營對付漢人了：

//據自由亞洲電台和《報道者》8月1日聯合報道，流亡海外的新疆漢族居民李欣（化名）近日接受電話採訪時表達了追求公平正義、與家人團圓的迫切願望。她表示，現在很難聯繫到家人，只可以打電話，但電話被監聽，「我們那裏（指家裏）應該是有一台監聽儀器的，他們可以從儀器調取我們的通話紀錄，我們被列入了重點被監視的名單。」

李欣說，家人被告知，因為言語上對他國政治的讚賞而被關入「再教育營」。之後，他們家的菜刀被焊接鐵鏈、打上編號，全家人都被拍照、被迫寫「思想報告」。

李欣用「集中營」來定義「再教育營」。她說，集中營裏維族和漢族的待遇相似，家人被關在不到10平方米的囚室，裏頭有其他少數民族民眾；囚室沒有窗戶，有3個錄像頭24小時全程監控，不允許講話，每天要接受共產黨思想教育，如果講話或者被人舉報，就會被送到體罰室。在那裏，有些人被吊起來，被用手銬銬起來之後吊在高處，被鞭打；還有些人被電擊。而她家人剛被關進去時，曾遭受老虎凳酷刑、被逼供畫押。

李欣提及，她的幾個朋友和家人的朋友也都被抓進集中營，其中一家人是因為家被強拆。漢族人中被迫害的主要是有過出國紀錄的，還有就是那些家裏有房被強拆的，就是政府想要他們的地。被強拆之後很多人就不服，就去討說法，結果就進了集中營。

當地還有一個漢族人，看不慣中共對維吾爾族的壓迫和統治，就講了簡單一句話：「哪裏有壓迫哪裏就有反抗。」這一句話不知怎樣洩露出去了，後來他全家人都被送進集中營接受所謂的「技術培訓」。當局叫做職業技能培訓，其實外表看上去跟監獄沒甚麼區別。

家人被捕之後，當局強迫李欣和她的長輩去做「維穩」工作。當局要他們買「維穩」道具，很長的一個大頭木棍，還要買哨子、報警器、紅袖標（「維穩」身份的標誌）。而報警器也是個監聽他們的設備。

當局還分派哨子，一旦哨子吹響之後，每一家必須去廣場集結。拿那個棒子在那邊揮來揮去，就是練習怎樣去打人。當局說要打暴徒，說誰是暴徒，每一家人必須就要打誰。當局一聲令下，如果不去的話，就會被視為抗拒命令，就會被關押進集中營。

當局最近一項鼓動人與人相互監控的做法是「釣魚維穩」。不論是平民還是警察，都被鼓勵以便衣、平民的身份接近「可疑」民眾，佯裝為擁有同樣信仰或者反政府思想，對「可疑」民眾套話，直到證據確鑿、取得足夠情報之後，就向當局舉報。李欣披露了一份相關文件，裏頭列出各種舉報可得到的不同獎金。

李欣表示，之所以選擇流亡海外，就是為了逃命，在自己的家鄉沒有辦法生活下去。

李欣一家住在新疆一個十幾萬人口的城市，城市裏至少有5座「再教育營」，有的營區是學校、醫用設施、平房所改建而成。城市裏的監視是大規模的、不分民族的，例如每個巴士站有兩顆監視鏡頭，巴士站還搭了一個玻璃小房，派駐一個帶著探測器的人員，而巴士上當然也都是監視器。漢人住的小區也一樣被鐵絲圍起，唯一的出入口被24小時監控。街上有裝甲車，上頭的人沿街訓誡居民，天上時常聽見直升機的聲音。

李欣說，「在新疆我們感受不到甚麼是安全，新疆當局叫我們怎樣，我們就怎樣，我們就真的只有服從，感覺是過了今天，就沒有明天。當時還在新疆，給我的感覺就是，來自地獄的鈴聲那種恐懼的感覺，一個陌生號碼要你做不想做的事情而你沒有選擇。不定時地打給你，而且你必須要接，如果你不接的話，他就要挾你要送你去集中營。甚至就是有一天深夜，我的家人接到電話傳訊他到公安局，4個小時後才回來。」

李欣在家人被關押之後，如果前往大陸其它省份，都必須寫假條申請。即使到了其它省份，李欣也有強烈的不安全感，她很少對其他漢人提起家鄉。譬如說租房子，他們看到新疆的身份證，會尋找各種理由不出租，或是刁難。「我一說我是新疆來的，我的同事、朋友就會用各種眼光看待我。」//

現在，國泰航空將機組人員的名單交給中共；

滙豐將協助美國供出孟晚舟的員工名單交給中共

警察捉學生會會長，是為了查他的寓所開電腦找名單；

瑪麗醫院要將所有戴黑色口罩的醫護名單摘下；

教育局打電話給校長要他交出罷課老師的名單；

選委會在已上鎖的房間丟失了300萬選民的私隱......

小心任何把你的名字摘下來的人。香港已孕育一個告密者社會，隨時都會有人將你供出。

你卻沒法知道，極權在未來會拿這份名單幹甚麼。

或許你的名字，早已被人劃上紅筆。

//保安局副局長區志光，於2018年12月6至10日帶領7名跨部門反恐專責組成員到訪新疆，該次是專責組第一次進行境外訪問，原因是新疆曾發生多宗恐襲事件，但近年得以控制和改善，故認為可為香港制定反恐政策提供參考。李家超回應，代表團到訪新疆期間，就預防恐怖主義活動工作，與當地官員交流，期間沒有看到當地有違反人權的反恐工作，認為議員不應偏聽或偏見。//

作者

初犯好似只係俾人請飲茶啫

點解會咁撚無腦俾錢個中間人，仲要俾1年

721元朗警黑合作

好撚心涼呀屌

由細俾人洗腦大都係依句
佢地唔會質疑

小心大陸軟件，最好搵部乾淨機開

呢班垃圾咪又係識網上抽水仲識乜鳩

曾經迫害香港人既人點解要香港人幫

出名youtuber多藍絲投訴咪令佢冇廣告收入，再冇左堆大陸fans follower

屌 佢哋真係好撚柒
正常講句嘢都好似要打摩斯密碼咁

擺明曲啦

巴打黎

笑撚死、呢個高質

佢自己都可能係外國勢力，竟然用美國I phone

反攻!

仆街 係公司笑到收唔到聲

笑死人
上面有人問點申請Acc, 其實真係好難

煩撚過氹女上床

算唔算係成龍魔咒？

針唔拮到肉唔知痛
但仲有好多人覺得自己慘
以為踩多香港人一腳共狗就會幫佢地
真係無得救

是日最開心事🤣👍🏼

如果係政府偷仲好啲。會入國庫
但現實係黨員食左。自己袋

因為通常租一年會有折

因為租一年可以掠水就真 就好似D共享單車掠完按金就夾帶私逃咁
估計個樂伽公寓打從一開始就冇打算做生意 純粹呃錢

擺明曲線 唔曲線早就河蟹曬

伯母中point

安什么定香港 一起反水

其實好多地方都有租一年，不過果啲地方簽完合約就真係保障到雙方，同埋唔會完全無房東contact。
至於大劣……只可以話「這就是中國」

痴線 居然由頭睇到尾睇哂
睇完真係多咗好多感受

push